周鳩圍影相Telegram group

無論你鐘意影相定鐘意比人影都可以入黎交流下 傾下有咩心得 有咩地方影
多人既話可以一齊出去影

樓主，你開個個係Channel唔係group嚟嫁喎

影相佬

Sorry
介唔介意加我tg 先
tg: dickbrohandsome

group 已開

輕輕一推

入黎睇相得唔得?

+1

推一推 好多人

新手嚟學影相

成七十人無人講野既

已組第一團 雖然得四條友

係咪已經唔入得?

Sor 轉左link